長輩圖已經滲透大陸!!

推

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

微信加微博

正！

不想活了

上得到twitter既大陸人都明知你玩緊膠啦

no shit sherlock睇comment都知啦
所以佢哋咪更加會轉發去朋友圈囉

再傳

佢地分唔到係咪高級黑

不能只有我看到

好似真又真唔曬 假又假唔曬

睇多d comment改下d字眼
遲早有一日會真假難分

文宣組

謝謝文宣組

但大陸班糞青不知幾想香港死

嗰啲就梗有，但Twitter唔少心水清嘅大陸人

好波

推,中共咁鍾意滲透香港人
點解唔倒返轉頭滲透上面班友

係得twitter肯定知
微博就難講

睇過鹿鼎記，都知咁先係方法

文宣組學到新招
行動組都要盡快研究新戰術

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

80萬人轉發不是夢

8億都不是夢

80億都不是夢

Push

全部都留言都知係假喎
佢哋就係明知假先轉發

其實以前建制個d 又咪係咁玩先爭取到呢d 支持返黎，宜家以其人之道還治其人之身姐

有得諗哦

笑撚死

建議文宣組籌辦教育學校，將批判性思考同fact check能力傳授俾老友記

愛國愛港護老校 長輩廢腦由我教

文宣香港死 佢地都唔好

刷view數 , 推到youtube置頂

PUSH

--------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

Page 3 #61
要求admin 開一個新sub board
under 時事區做文宣區，
大家一見到文宣post ，就可以自發幫手

琴晚返去之後我好熱血同老母講，我哋冇收錢
佢堅持話有，仲話佔中時佢試過經朋友介紹畀人車去示威
我：佔中嘅示威？你去咗邊，咩政黨？
老母：唔記得啦！
我：畀WhatsApp嚟睇下
老母：口頭㗎
我：咁係支持定反對佔中？
老母：⋯⋯支持嘅！
我心諗

佢原來唔知有泛民建制呢2樣嘢，個認知係「呢啲政治嘢都係有人出錢㗎啦，我親自試過呀」
佢哋唔係扮傻，係真係on9㗎btw我最後放棄咗

無人啊

PUSH

23342525， 繼續

我日日都經YouTube history去睇番哂佢

以其人之道 還治其人之身

再分享twitter清泉

呢一刻有衝動想屌任何一方嘅，去做文宣啦，去投訴黑警又得，做有益香港嘅嘢
有巴打屌你，你又屌個巴打
咁警察同CCTVB邊個屌喎

push

求link得唔得

\I/

成功了

長輩圖嘅威力

d 大陸廢老唔知就得

林鄭老母千其唔好落台！！！

連登好波

推
希望更多文宣組睇到自己努力嘅成果

北伐, 革命

香港從來都係革命基地

希望有一日長輩圖威力可以推翻支共

9成真1成假已經夠洗支那腦

長輩圖多d講經濟,樓市,股市

Pish

有冇蠢成咁？

好彩我全家都反共
如果我老母都係咁真係嘔血都似

我嗰下都咁問自己
仲要佢同我老豆都係香港出世香港大
人蠢真係冇藥醫

不過唔好放棄
蠢反而易洗腦
請日日勁落藥

咪撚on9啦
中央沒支持逃犯條例係中央自己講
做乜撚野謠

蔣介石做唔到嘅反攻大陸，連登仔做到了

咩下次，要keep住做，一日未光復香港一日唔好畀佢停

呢個真。

This av插64片段都冇咁成功

特別係支那社會新聞冇真偽只有陰謀論，冇支那人完全信大陸報既新聞

大陸新聞得一段稿，全部只能照讀
同埋成日鳩up
講多兩次就無人信

反了反了

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

有咩問題?
呢個係支共想比人民知嘅眞相

琴日有post講"真建設派"